[樂多福放眼量] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區V

馬PO龍虎榜:
華可可 569
.0. 521.5
時時精綵(馬王) 381.3
我愛金世正 260
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
Win神Ho 37
被馬會屠殺 33
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
寶高 -27.7
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
超能量化歡騰龍駒 -184.5
跟方駿暉贏大錢 -207.6
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -292.5
冼毅力saint -293
なつめみお -307
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -332.5
Priestgod -360.5
新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -472.2
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -586.5
烽煙 -667.2

1/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R8 時時有餘 (貓蛇)
R8 天外天 (新力必)
R5 大醇威 (福逸)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如天外天會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

馬po戒球list
當仔
必蛇
烽蛇（聲稱自己無賭球）
福蛇（退出）
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世（退出）

香港騎師何澤堯明日有望創香港賽馬歷史紀錄，他在沙田馬場獲取9匹實力坐騎，有機會打破由騎師莫雷拉2017年3月5日創下的一日八捷紀錄，成為史上首位在單一個香港賽馬日贏9場的騎師

我呢

又燈到退出

尾三爭持激烈
烽煙四喜且戰且走
帶出兩個身位入最後直路

樓主係狗

1001睇唔到

現年30歲的香港騎師何澤堯，被香港馬迷冠以「Win神」稱號，因為他經常在陣上表現出神級騎功，走位刁鑽，膽識過人，可在窄位之間衝上

【有片】兩隻試閘馬都出事 黑仔恩慘食大滿貫
30/6/2020

薛恩黑到一個點。

今朝沙田馬場兩組試閘都有馬出意外，首先出試第一組1200米泥閘的何廐馬「火天大有」，騎師為薛恩，馬匹入閘期間一度起擒兼打腳，撞到後腿流血，最後在閘前退出，由馬伕牽引返機坪，良哥仲未贏夠數達標，未知會否打亂其如意算盤。

然而，出試第二組1050米泥閘的「分到笑」，騎師又係薛恩，呢匹賀廐馬入到直路開始收慢， 勉強捱過終點後，鞍上人隨即落地，惟馬匹右前足不良於行，獸醫立即趕赴現場，包紮好右前足，再引領馬匹上運馬車，繼而送往馬醫院檢驗，薛恩都算黑仔，一個朝早嚟個大滿貫，聽日佢支持量不多，只得「深愛」、「進優自在」同「帆哥兒」三匹坐騎，且看能否以贏馬一掃頹風吧！

前列呢，應該會俾你過頭

幫睇書蛇講定 又又又要留名

當餅乾雪茄咁擔 為食潘無懼造118磅？
30/6/2020

潘頓今朝擔住塊餅，好耐都唔敢咬，唔通驚超磅？

三屆香港冠軍騎師潘頓繼續成為鏡頭目標，雖然聽日佢有兩匹坐騎要造磅，分別第一場「喜氣綿綿」（119磅）及第九場「精彩有你」（118磅），但佢亦不失為食本性，今朝一樣唔戒口，趁耙地空檔去烽火台摷零食，結果畀佢摷到包餅乾，仲即刻開嚟食，之後擔住塊餅，當雪茄咁擔，相當招積，完全唔驚會超磅。

KO完塊餅乾，潘頓就充滿力量，見佢立即跑上二樓搵賀賢同方嘉柏密斟，前者有第四場「愛添勝」合作，小方則有第八場「時時有餘」交其操刀， 兩匹處女馬季內俱曾在潘一哥胯下跑第二，觀乎今朝動態，可見兩練者都好恨向幕後交代！

留名睇潘狗身體不適

國安法拉鳩莫雷拉未

華可可直路越騎越有
過埋.0.
騎落去，有呀
2020馬po精選冠軍
係你啦

莫雷拉宣佈下季不再在港策騎

點解上個Po#999就完

乜能野聲稱無賭球

佢地幾個(必拿寶)逼害我地 痴線

但係你有賭
我就冇賭既

岩岩都搵到 有報了

雷神說：「此個當然是極之困難的選擇，但無論如何，我想在此多謝在香港支持過我的人，我認為真的是時候離去，步入人生另一階段。我已達到好多騎師夢寐以求的成績及認識很多不同的朋友，在此我最要說是多謝！」

thank you and goodbye Joao

百寶袋 1.5

愛馬劍都係勁早飛

留名

唔知聽日回到幾多

屌你啦
真係躝先好呀

屌你老母足球

原諒我未
真戒

烽必憲當我已經邁向戒賭足波DAY2
你太唔爭氣

你day2 做咩屌足球老母
係咪背叛左

佢害我老死

佢咪又好似發財福星果晚咁
手軟腳軟

扮咩啊
我係你就唔扮

我地係黎做槓桿既

你姐
我馬都賭多半個月就戒 唔使槓

馬會PR list:
囧
覓腸

7月15取消轉數快88

Follow bro

我而家見到波就想嘔 戒足波成功88

8月有克蘭芝賽日

夢想成金 3倍

btw 終於上水 幾時一齊巫卦巫山

拿基你去左？

呢套唔好睇=.=

馬都有gay？

港產片仲要第三集
點會唔爛

真
逃學威龍呢啲做都爛哂

唔得牙

我真絲

要圖？

呢條友成日唔刷角，blacklisted

第四名係百寶袋

你滿腦子都是球
好能失望

拿仔（想賭）

仲keep住個表

閘網

有冇球員刷角表

閘網打開 哎呀 玖寶無出閘呀

尾場大武士，大雷暴個p都6倍開外，好吸引

尊重啦
加返個網宇

四連環

牙鄭1場5隻

今晚賭唔賭球

無啦啦加左場俄超 焗賭

@拿仔

仲以為你會話戒跟住聽朝上嚟屌鬼

老實講 好事黎
瞞住馬PO手足自己狂賭狂輸
呢D最危險 好易針撚埋

真係，琴晚都話左佢唔爭氣啦
爭唔落手..
烽必憲拿當 5子，琴晚我地頭又痛，條頸直頭好癢，
手掌好似比野咬咁...我地幾個都死忍，打坐
死都唔開APP買波
福仔小小痕就賭埋破左功
點搞啊

有時就係差個暖包

我同意呢隻邊線，但應該逃唔出
衝一段應該有野睇下
要逃隻2就逃

呢場我點都買返你

拿拿拿..又黎
係咪手心又痕啊??

加多一個就係全真7子

公關來了

我關心他

唔會再受人誘惑
就算寶高必蛇拿仔出水也不會跟

又引誘人地破戒

福仔 豪賭埋呢15日咪算

邊個破咗戒應該要比你爆菊

依度啲人賭得正常啲話針話針其實都係能力範圍內
波po啲人好恐怖

琴晚見我福落左注
我都即時研究下邊隻衍生工具做槓桿最好

諗緊聽日d馬邊隻可以一棍p

波PO是但一頁執幾個出黎都係4,5位數字一注

講呢d

是你D分身來，你出名大注

= = 咪癲
我賭得細過拿仔

好難有人大注過佢
你用佢黎比

運時來

名？

夢想成金

世界級重心而家有39蚊
十個人生注毆落去！

勁搏？

係啦

跟

大園桃子

又jer

一般

生死注

蘭仔呢句啲口吻十足十瘟神Ho

分身

第二場 micheal 鄭啦

夢想成金 = 新蓮華生輝

屌你周俊樂嚟

呢句夠簡而精

咁忍手一星期
下禮拜三 鋒仔

分身Ho

鋒仔要救馬，個p大棍定先 is ok

呢句好用，抄左嚟用

唔知佢跑8號谷1200 定煞科谷1000

不過我諗應該兩場都跑 博盡

風雨狗$18 搵伯母幫襯？

如果8號贏到佢都應該救得返啦

睇檔位同騎師
下場隨時買P 冇肉食
感覺老苗又搵賀狗博

隻1 38蚊

燈撚夠未屌你老母

Poli頂唔緊出手喇

一陣剩係識跑直路

夢想成金呢場就輸比你睇

都做到新崇山寶

蓮華吹太大啦，先睇下佢1000去唔去到兵威振個水平先

新崇山寶係邀遊
諗過隻啦

新崇山寶 = 影疾

爆菊蘭

聽日醒隻一棍P 比你

爆菊蘭

應該好好睇

英格蘭王係咪GEL定

Do u love me

Winning Dreamer ‘could be a Group horse’: Frankie Lor

six dog

聽日達成手變身

周狗

講緊鋒仔賀狗？

閃耀榮光又比返潘

鋒仔烽仔都搵賀狗

信周蛇，冇事，唔怕

烽仔搵球仔好了

乜撚野爆菊蘭呀

馬po 爆菊專家 蘭仔

出咗糧係咪會手痕

我會睇隻Russian emperor上場贏雅士谷個姿態幾勁

聽日大賭？

都話聽日end game 同hkjc搏鬥

十卜！

輸咗咁點，星期日再end game?

暖在你心個馬主，係咪諗住唔想密跑隻馬，提早轉倉
結果去威哥到又出

HKJC 放馬過來

夢想成金單打獨鬥無敵勇士
常感恩單打獨鬥日日精彩

頭場韋達gel

霍達

俄國君王贏到咁下季黎香港個隻咪好勁

大俠士

葉森打比水準好難計,個跑道太on9

樂多福大熱門

上山概念

飲杯Aello 先
比左錢等緊

認真我尋日冇賭

咁樣當你無退出

韃靼咸彎

太厲害 你好過福仔

細仔琴日終於攞到從練以嚟草地嘅第1W

三糧

無心睡眠比波健士騎應該唔差

@Bogo 呢隻你熟啲

綠豆怪傑呢

明月5班點都有得贏

withdrawn

香港回歸盃概念馬 哈囉嗲哋

隻1贏過4班泥1200
計質未必輸比你

香江穩勝

Tattenham Corner係幾痴線嘅

我印象放頭個堆一定死哂

所以Ballydole係自己嘅基地整咗個好似韃靼咸彎嘅地方去訓練啲三歲馬

電兔

我打WP,隻馬好勁都唔可以逃先贏呢場

@烽煙 呢隻都係搞唔掂？

下季先跟進啦

凱旋門同葉森都冇咩機會可以放頭贏，實有電兔整死你

減多幾分下季即用

Slip anchor

有無人記得巨鷹拍翼J2拍柒頭call錯馬

1985年

記得，以為細仔贏咗

我帝咁快落返沙田
睇黎諗住跑特面狗盃

以下邊匹馬係2017年葉森打吡大賽冠軍？

A. 莫赫懸崖
B. 金庫神偷
C. 海旁市集
D. 巨鷹拍翼

仲要好耐都唔知

齊上齊落
兄弟爬山
各有各做
不分化不割蓆

粉紅帽 巨鷹拍翼騎落去有呀

仲要狂J 戰術成功

海旁市集

我讀horse racing 架，拍定手先

唔得啦
前一場谷草，一開閘彈甩成個馬位連P都冇

快閘快到咁以為衰極都有個p

回撚晒塘

我福仔
因應國安法，正式宣布戒賭一切外國球賽
專注本地賽馬博彩

係，一入直路就比馬拍上黎就知冇

馬會仲接受投注葉森打吡，仲晤係港英餘孽

拉左班董事未

戒賭唔再係口號88

聽日一賭即拉

賭就是原罪

今晚最後一埸俄超

我都去站務台先 88

請立即戒賭

祝落班半步都無

偉大勝利

挽留

12點後落注拉得

點解大學會無賽馬系/足球系讀

因為呢度係香港

Mphil Phd 有

紫菜得10倍

拉

漏閘 未到100米就打鞭 入直路跌埋鞭

拿蛇聽日愛馬劍風雨駒

騎師墮馬

波利反堯

聽日我2w

波利反你啫

反埋樓上潘頓哥

同路呀老死

何妖同周狗騎王幾抵玩

win神Ho成日摟人屌

必蛇今晚一齊戒賭

摟屌三寶
瘟神
潘頓哥
蘭仔

不嬲無賭球=.=

志趣相投 TIME TO CELEBRATE A367 蔡約翰 30/06/2020
不忘初心 KEEP GOING B231 徐雨石 30/06/2020
數糊勇士 WITNESS HUNTER B421 丁冠豪 30/06/2020
領先一步 VERMILLION C385 呂健威 30/06/2020
大把獎金 HORSE WINNINGS D117 徐雨石 30/06/2020
事勝意 GIANT TURTLE T391 苗禮德 30/06/2020

數糊勇士

爭隻分到笑

你個波利成日針9住我

IMA SINGLE MAN

依隻兩歲南半球馬 連埋試閘全勝+贏G2

西澳洲 不了

笑死

Chenier
澳洲堅尼第4
藍營唔要賣過黎

有想像空間
不過應該7 80分起步

頭場何妖果隻有66$

財帥真係加到5分
救馬有望

屌 上場買左wp，比條撚屌皇天燒死，真係on9
冇三甲好可惜

但似乎冇賽程啦，比較好就谷草1650/1800啦
田1400佢放唔出，2200又唔到

我終於要退

巨龜頭

【有片】危坐6米高石壆 後勁年思考人生？

賀銘年今朝輕易而舉就可爬上6米高石壆，身手敏捷。

受疫情影響，季中一度出現騎師荒，法國籍騎師賀銘年喺4月12日沙田日賽開始，以雷霆救z身份展開香港之旅，在14天隔離檢疫期間，佢喺IG出Post，自拍喺酒店玩「桌子挑戰」及「椅子挑戰」，大Show強勁臂力，而佢首日出賽即起孖，技驚四座，客串咗短短日子已勝出16W，好評如潮，來季亦成功獲得馬會一紙全季公司騎師合約。

正當仕途得意之際，近日賀銘年成績冇之前咁Sharp，更被網民封佢做「後勁年」，暗諷佢只識騎後上馬，不過睇番贏馬記錄，賀銘年首日出賽其中一匹頭馬「大俠士」走位係1-1-1，換言之唔好咁快幫佢定型。今朝騎者趁試閘前有些許空檔，一度坐在沙田馬場行政大樓旁邊的6米高石壆，見佢除下帽笠，耷低頭狂撳手機，似乎好多Whatsapp要覆，需知佢亦係一名攀山高手，要爬上呢個位，身手要有番咁上下，呢個空間可算係一個靜思區，畀佢計劃吓聽日賽事九匹坐騎點騎。

落到四班都冇野睇

針

時間都差唔多 交俾閘前!

好啦所有馬匹準備好哂
閘網打開

好難聽 剩係睇都唔舒服

有隻100%馬

咁事實係閘網
唔係點?

2019-2020馬季 真正煞科戲準備
好啦 閘網打開

3班1650 閘網打開

呢句野真係好撚kick

紅眼罩勁飛翔好快閘呀

針定先
聽日冇馬仔本,今晚針埋聽日就玩唔到

今晚 信我

會唔會讓少左

到時三個練馬師1win之差鬥埋最後一場好睇到

姚本輝 冠軍係你啦

琴日生日 求乞生日快樂

Last 一場田雞全程塞車輸個頸位

而家見到上盤都開始驚
dllm 尋晚搬泥用撚晒新人 晶宮都可以和唔到
完本佢和到我串埋雞達飛都叫做賺少少水位

你下季漢堡上盤啦

Burger開季會好正氣
同你場場炒人
去到季中 季尾計好晒 賣分 唔升班

真 人格擔保真係牛一

當仔祝我貓工作順利 賭場情場兩得意

德乙Leeds

Leeds今季似升到班

基達飛又唔講

漢堡係可以買半季上盤

利申 唔係pr
冇導人賭球 請明先

下年再講

邊個信。。。。

當面講。。。。。

何妖騎王開盤7倍跌到得5倍

整口火車頭9.5b先

頭尾兩場加埋都24分座底
點輸

happy birthday to 貓蛇 and ATV

冇用架

半場9c gel

1,2,10 36分

身體不適

屌你老母
又出呢招

1 2 3 4 5 6 8 9 10 108分

吐𠹌咗血

兩隊上場都係得2c

建議漢堡可以用返個鐘，計自己幾耐升唔到班

愛馬劍29蚊
On9

叫住雞講

貓蛇琴晚肯定環保叫雞

早排先講過，漢堡=凱沙羅頓
睇下幾時再降兼破產

頭先望兩眼個排位，發覺全日一隻心水都冇

生日快樂 我貓
聽日一齊作戰

男人唔叫雞 性能力降低

祝貓蛇生快 羊多啲派我

派報紙

因為我無叫雞

你天生

明日d馬唔難

我坐撚爆你

keep住呢個賠率我all in

大雷暴p 一棍

唔會又計幾十年呀

勁搏都唔值40蚊啦
初出重磅柒檔 課田閘唔覺好超

好懷念以前蔡 d ppg,2倍獨贏都可以 all in落去，好似派錢咁派

唔撚係PPG黎

俊燈首選擺5場潘狗

【進階選項】股票傳奇1400炒起

【張基焦點】得勝駒一放OK

我初出

勝在有方 — 方駿暉

幸運傳奇穩位望贏

「幸運傳奇」今季三月初出於田草千二入位，水準只值四班中級，但四月尾604場次戴上面箍後，能以中等偏快步速一放到底，氣走其後可在三班兩捷之「寶成智勝」，另有蹄下敗將「步履娛飛」其後再贏，「無心睡眠」於千四也以出色段速入位，反映戰鬥力已提升至四班頂。加分後翌戰步速偏快下被頂在二疊，且直路走不利之內疊路段才失P。剛戰於谷草入位確認演出轉穩，且已慣負重磅。今隔三星期再出，逾千二磅之大馬體重保持，最有利是此組對手甚弱兼內側快馬甚少，切入貼欄後會放得順，穩位望贏。

「老實人」季中於強組田草千二入位後，最近戴面箍於谷草能跟「馬功臣」互有勝負，持續交出四班中級水準。今次重返田草會更合，季內未交代之馬得潘頓相助，可第七次在同程入Q。「首飾大聖」曾三度氣管多血致進度徘徊，但跑法會賺，仍夠資格入位。

第五場：2幸運傳奇、1老實人、4首飾大聖

第七場：5順意寶、2風雨駒、8同盟力量

你被莫雅大大力咁打
好似有5倍

屌佢，燈埋我緣份

馬款靚到

呢個賠率，烽煙蛇你賭埋我個份

拿基貼轉數快

精準快車冷門佳選
第九場姚本輝出一對卻抽到最外兩檔，「精彩有你」演出極準，配潘頓作膽仍合，但如博冷W，廐侶「精準快車」亦有得諗。來港前在愛爾蘭兩捷1400米，姿態輕鬆。抵港後初出一役左穿右插追近，再出即被潘頓睇中但未能交出水準。四月泥地大敗後重新鍛煉，此駒暫時缺點是馬頭跑起來擔得略高，五月中谷閘騎落仍有昂頭現象，但六月初從化除去頭罩試大閘，依然頭昂昂不過步姿流暢，今次實戰除去配件，一哩路程問題不大，外檔起步最重要令此駒一如試閘般早段放鬆，走順便可交出強烈追勁。

佳哥冷門都燈

我可以肯定 達聽日成手

愛馬劍都出到頭我真係叫告狗神

呢組馬，有呢個賠率仲想點

必唔pin

必掛住賭球

開左必勝gp唔得閒呢度

嬲完繼續賭

你望下1檔個隻咩黎邊個騎
勁搏w到我切啦

垃圾馬

你10檔慢慢搶
2 8穩膽

今季10隻有9隻雷聲大雨點小

六環又有多寶 係咪想逼死我

要5都唔要1啦

聽日d馬西到一隻心水都無
休息算

乜你賭六寶咩

間唔中啦

三年未出頭賣廿幾蚊

啲直路騎落去唔多嘅畫面不斷湧現

常山耆寶明刀明槍仲有70蚊？

波都未賭得掂 賭咩馬 no99

lm

急不及待

跟華蛇精選一棍

邊個達

今日賭場角算

諗住讓路

李易達

賺夠了 比其他人賺下

雷必達

最後100米 華可可已經甩開左兩個馬位啦 都好有機會贏出依場賽事
接近終點 華可可拋離群駒 輕鬆贏呀

呢場好多隻都有機，不過最惡好似都係1,2

邊場

仲未戒球咁撚癲？

我同大摩一樣 最後一季 都無保留架啦

笑撚死

3

同大摩一樣求馬會比你繼續玩？

gun

半場啦 又係gel硬

仲要未交待

搭車見到個呀叔刨緊上期既馬經同排位

0分出局

@新力必

用埋周俊樂減磅

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍 請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

聽日同大摩隻陽剛武士共存亡 一棍wp轟落去

咁你亡啦

Gchi

味又係輸

如果亡咗 今季就戒賭

係都唔會呢隻

祝你亡 早日戒賭

@拿

勁快步

用廢綸點賭

係囉 仲要下場落班

超蛇會唔會喺出面忙到唔記得入黎搶精選

串埋隻快步速，賀狗wp過關

呢條垃圾

Last

你隻手有冇痕

好過買雷狗

角球大家準備中未

7月角球翻生注，火車頭9.5b推起

冇
仲幫手捉叛徒
想得到原諒

比個籍口自己今季戒賭賭少幾期

唔會買球

此外根據同一馬販的消息「致勝一擊」（Pyledriver）亦會在香港出賽。但似乎仍會角逐葉森打吡大賽

馬本又行近一步

博隻醒旺財好過

似7.5先買

早飛買左，走地再睇

隻馬增程ok?

波圖咁

怕閪

咁能熱賭乜能馬

9角

又被老苗踢咗出彭福

你們很爛賭

準備好
射三格

想過澳洲了

R1 叫關盈富

轉數快左未

有冇人想搶R6R7

R1 叫雞除褲（瘟神Ho)

刨住馬等

幸運勝駒洗唔洗拖埋

雙魚河就有你份

近近地城門河算啦

佢去雙魚河 第時個仔大個去騎下佢

騎馬好呀，大個食莎拉

R1 明月昇輝（周俊樂-10）超狗

出面大戰完唔記得睇時間牙

唔幫拖

度緊你師父去唔去馬

R6個範圍都幾闊

認真 我搶R6

發覺60916都幾搶口

佢大個 莎拉都收皮啦

突然想全戒

收皮啦
出飛未

咁我要返R7算

好耐冇搶過精選

笑45笑4

想戒了

你打開口牌小心搶唔到

都講到明揀邊隻啦

你知我知單眼佬都知
自己搶閘網搶快啲啦

Testing

傻撚左咩,你起下撩交嗌個班人底
一係深潛AC,一係熱狗,一係PR,一係五毛
呢班人從來都唔係自己人,今日上左國安法就好似上撚左電咁
你要一班唔係自己人既畜牲黎同你團結?

有plan b
唔驚

睇熱鬧

R1 怡昌福星 （なつめみお）

R5 大醇威（福逸）

R7 同盟力量 (poli)

R3 紫菜福星（Win神）

R7 勁搏 (烽煙)

R6 多多寶驥 （被屠殺）

r7 風雨駒 （跟方）

R3 三生好運（金仕芬）

R2 皮具之星 （吳宗憲）

R9開懷大少（尊兄）

R3 醒旺財(bogo)

R8 天外天 (新力必)

R3 股票傳奇 .O.

R9 博愛友威 (人一世勿一世)

R2 天地橋福 （我愛金世正）

屌又

Where

R9 幸福老撾 （奧書）

R1 榮彩大道（超能量）

冇括號

r10 夢想成金 (跟方)

#465開始?

R4 緣份(bogo)

係

有個咩自殺換你地團結一日po

佢太耐無玩

我整個list

R8 時時有餘 (奧書)

算 都搶唔到 放棄

錯名

Poli出閘爽到

0仔變O仔

錯馬名

R8 無人爭

認字特警

專登較定鐘10點搶 想追返榜首位置
都係唔夠搶 算

屌你r7明明潘頓惡哂都搶 on9?

有冇win姐嗰張

做咩姐你

乜撚都唔跟要format把撚

R2 天地僑福（我愛金世正）

R1 榮彩大道 (超能量)
R2 皮具之星 (吳宗憲)
R3 紫菜福星 (Win神)
R4 緣份 (bogo)
R5 大醇威 (福逸)
R6
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)

R1
R2
R3 三生好運 (金仕芬)
R4
R5
R6
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10

想改名做win姐

正解

Aidan O'Brien on his Derby jockey plans:

"Ryan (Moore) will decide late, then we've William (Buick), James (Doyle) and Adam (Kirby) and we'll try to put them on whatever suits"

Source PA RACING Twitter

R4 愛添勝(Priestgod)

R1 怡昌福星 (なつめみお)

邊個仆街又話要R6

我打左R6喎

R1 榮彩大道 (超能量)
R2 皮具之星 (吳宗憲)
R3 紫菜福星 (Win神)
R4 緣份 (bogo)
R5 大醇威 (福逸)
R6
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)

R1 怡昌福星 (なつめみお)
R2 天地僑福 (我愛金世正)
R3 三生好運 (金仕芬)
R4 愛添勝 (Priestgod)
R5
R6
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10

#469

oh sor冇F5

咁少何妖點正數

補充
岳伯仁至少出五隻，或者會出六隻

R5 6 10 -1

R10 加州神箭 （時時精綵）

R1 榮彩大道 (超能量)
R2 皮具之星 (吳宗憲)
R3 紫菜福星 (Win神)
R4 緣份 (bogo)
R5 大醇威 (福逸)
R6 多多寶驥 (被屠殺)
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)

R1 怡昌福星 (なつめみお)
R2 天地僑福 (我愛金世正)
R3 三生好運 (金仕芬)
R4 愛添勝 (Priestgod)
R5
R6
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10 加州神箭 (時時精綵)

R6 陽明滿滿 （.0.）

求其篤隻熱門搶算

R1 R6都無人要 R哂頭

贏到應該上得返榜首

一個二個反手買何妖

時時精綵外面爆緊上嚟呀

Aidan O'Brien says Peaceful is likely to head to the Prix de Diane rather than the Investec Oaks

冇得睇英愛1000堅尼冠軍對撼

神箭贏到4 14就抵佢上榜首啦

R5 -1

專登簡隻冷門追數

@華蛇

賺夠

.0. 時時精綵來勢洶洶

華可可且戰且走

笑撚死
開兩組都唔夠數
下季搞返1組加注算

證明馬po手足
輸到意興闌珊針哂
天台.jpg

新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -472.2
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -586.5
烽煙 -707.2

R5 富存英雄（單身楊明綸）

仲以為11點...

1/7 馬po精選

一組
R1 榮彩大道 (超能量)
R2 皮具之星 (吳宗憲)
R3 紫菜福星 (Win神)
R4 緣份 (bogo)
R5 大醇威 (福逸)
R6 多多寶驥 (被屠殺)
R7 同盟力量 (poli)
R8 天外天 (新力必)
R9 開懷大少 (尊兄)
R10 夢想成金 (跟方)

二組
R1 怡昌福星 (なつめみお)
R2 天地僑福 (我愛金世正)
R3 三生好運 (金仕芬)
R4 愛添勝 (Priestgod)
R5 富存英雄 (單身楊明綸)
R6 陽明滿滿 (.0.)
R7 勁搏 (烽煙)
R8 時時有餘 (奧書)
R9 博愛友威 (人一世勿一世)
R10 加州神箭 (時時精綵)

書蛇都冇影

@烽煙 腎仔R8有講時時有餘上場發揮

放棄鵝超了

英冠唔開角賭閪

@speed pin

馬唔受控制

貓蛇 呢

轉個頭買角了

有西心情賭馬咩仲

香港要然 賭仔要輸

好撚正

果段走規唔好又唔多覺
不過夾硬騎上去就明顯係

烽蛇放離左我3個馬位

無心情都要做人，
贏筆大錢走人

華蛇有冇水

英國馬個個星期負左240

88

早兩個月有輪密跑4455
都減唔少

我無追英國po
Ascot個星期完左
馬po條數好壯觀

下 仲未有人講波 馬會已死

香港馬都未搞得掂，海外馬唔賭了

等緊開波

無7.5都唔會上船

無乜諗法，可能搏d亂黎馬

最近3次日本馬都係回血劍
放聲歡呼
環乳女姐
魔族紳士

2300有即場

日職回血

你咪呀

佢pr confirmed ，個個戒緊佢就出嚟提人有即場，咩心態

屌 11點場角大係咪引人賭的 開到咁能吸引

我中能左招 開左足智彩= = 屌
關返算

想del足智彩

del埋馬會app 打電話投注算啦

火車頭入未

一個反擊就收皮

岳伯仁補充係因為法國嘅獎金先將Peaceful帶去Chantilly

火車頭笑撚左
專注刷角算撚數啦

又爆

又手痕開足智彩

乜撚都犯法
好快馬po就冇哂d人

唔刨波了
刨下國家安全法好過

俄超不了

波SIR 有冇料益下手足幫手移民

香港搵下快錢 搵夠搵地方走人啦

使撚刨咩 就黎寫到連呼吸都犯法

潘狗啦

捉左先入啦，反正點都入到。

全能到仆街

鵝超45分鐘3連角

莫雷拉多次幫日本鬼子謀取香港人財產
觸犯國安法 快d拉佢入去坐十年

睇個款你又破咗戒啦

買老豆=支持外國勢力

好撚開心呀福蛇

整多4隻

無賭邊個得閒理

其實而家咁玩，簡單黎講叫你咩都唔好做，都未必係壞事。

香港有八萬個美國藉既人，食過飯都可能大件事。

更多人其實只係驚誤踩紅線
唔講政治有幾閒

同路

睇緊早著 咁岩開住馬會睇姐= =

賭馬算

你呀婆都唔信光頭仔冇賭

諗極都唔知點樣咁岩

Pr福

我屌佢老母火車頭

買撚曬早飛 聽日唔睇即場
有啲更重要既等緊我

火車頭杯未

咪睇下D倍率咁

燈到

你買乜

即角大又x

場波仲有幾耐完？

我見你地講佢角大講左好耐

三十零分鐘

66條刨咗幾多條

乜撚野事又紅牌 有冇咁撚假球

牙炯又話戒 又係9up當馬po手足condom?

屌你買乜撚野呀

放棄左 tldr

又關你咩事

福仔誘惑我食禁果

做咩咁緊張
即係你有買啦

馬po手足唔係condom

我望一望仲係6角

咁撚搶口做乜
因住佢哋失控屌你

朝5晚11戒球

晚11槓桿工具尋找馬本

唔想有手足陷返落去買球度姐

講好左戒球

呢場我冇買角
仲慘撚過買角

咪撚賴我無買

諗起啲以前朝早啲巴西波 好似10場9場細波 點撚賭

Sogo大減價

墨假先仆街
朝早起身篤一篤又鋪草皮

我10分鐘前無聊地買左50蚊12.5角小

你識d野
獲獲都西 西撚完又要上班

墨假場場紅 點賭

滿水補飛了 9.5s

完全冇路捉

試過有朝追拿根亞角細 佢連環爆角 星期一朝個頭痛撚到

留意到PRs又係度傾埋D乜撚野巴超墨超

無事既 等晏晝澳假買番角大

聽日啲馬冇咩好睇

拜仁完場前四連角.jpg

火車頭場波應該剩返20幾分鐘到？

仆街依家8角

仆街 無啦啦9角

仲有幾多分鐘完場呀屌

戒球算 射撚左葡超角細

終於明白到賭角嘅心情，以後掂都唔掂賭球

場波係咪打緊交
2紅8黃

我岩岩補既係9.5s
係都我叫先

個球證係咁派

戒20分鐘？

不是口號啦。。。

戒球納入附件三

你差1角，我差4角就收皮

仆街 刷刷刷 刷你老母閪咩

我個附件三用鉛筆寫

收能左皮啦

屌我都差3角就收皮

戒賭角
屌佢老母

11角

買角細叫乜撚野角呀
癲撚左你班公關

輸左2下角細
補左下角大 夠僵冰埋我

就係叫佢咪再開角

12角，dllm

多謝bogo 半角大

數糊勇士3歲贏1400 4歲5班兼轉倉掃走
都算係難得一見嘅笑話

蘇維杜夫想點撚樣
單刀唔入

完末？

仲有3min

蘭仔日日跑馬正數，而家無聊到賭球

戒賭

仆街賭球等90 min審判好漫長

蘭仔頂得住

仆街
戒賭走地角

客17號條垃圾炒咗幾多球

88
no show tmr

好能彩生無可戀買埋1.5/2@4.5
追番小小

多謝各位

但今日

你買即場大
咪贏撚左囉= =

驘埋都補唔返d心血，俾佢嚇L死、

我又手多錯尻曬

9.5s 10.5s 12.5b

1.5/2b 回血

英冠角大gel

2019.6開始香港癲撚到...

共勉之

嘩出左新片

正撚到有新片睇

又一個破功。。。

接受

啊方SIR
PINKY話係尖東識你架喎

屌你老母又誤中假波

當囝 唔好灰心 大家一齊繼續

我都買左。。。。

當子唔好抑鬱
有咩事呻出黎
唔岩出黎賭下馬啤啤佢

條友癲到買埋mytvsuper狙方

今晚d 假球浩能假

睇幾十次重播都無掂到照吹12碼

淨買個台都$88?

骨精強

西甲上盤

好嘢兩粒

戒賭。。。。。只是夢

屌葡超冰角到完場。。。

半角大順利收錢 寶高好野

當囝
唔賭
連人生最後希望都冇埋了
你諗下你聽日開始可能因為大叫一句黑警仲要坐三碌

好多野放唔低嘅

成條片都冇粗口

又賭？

乜撚

等咗好耐

火車頭9.5b中左推落去屌

下半場d 波正氣到呢

曼聯都穿曬盤

天都哭了

所以唔駛咁早度馬

紅日都咁早

食早餐 準備贏錢

屌

又贏幾多
如果落雨 就爆爆爆

頭場老苗有 就今日成手

老苗 肥文 今日賭呢2個

肥文 不了

想愛狗無敵勇士贏多場

足波on9

認同

認同
但我琴晚飲醉左買左.......

肥文今日個陣似樣
係唔知真搏殺定出黎撚狗

撚狗

昨晚入去馬會app 田諗住買馬
點知禁左足波見到有即場
又買左即角

成班笑45笑4
乜能野戒腳波

真 其實我都係類似情況
跑馬同垃圾足波可唔可以分2個app

中？

今日又要靠馬追數 波又輸幾千

大家準備好未

準備好大X

All trash

今日個地應該好撚快

前兩日仲心諗賭角班人仲咩成日失控，經過尋日我終於明果種心情

泥地今日利追

愛貓 有咩分析

好多組都好似得兩三隻馬跑 一堆唔得既馬出嚟跑

即係贏錢

feel到幾易

快步速點睇

大熱死火馬

愛馬劍
自然力量
時時有餘

如果跑1600就好
冷門可以try try

新手一問 頭場買咩 身上得返$10

1

轉數快

我話買1

留返黎答車
咪益馬會

今日想迷潘
希望佢今日生生性性

...

買潘頓騎豬王得唔得

時時有餘今鋪Gel啦屌

想我死咪唔好嬴囉

貓蛇睇中左時時

我今日信心十足

有4倍 岩哂方

未摘低名 有邊個破咗戒

飲醉唔計
清醒嘅我仲係清白之身

時時有餘贏啦

開跑得返2.5啦

憲哥 人一世

好彩我冇入LIST

馬po戒球list
當仔
必蛇
烽蛇
福蛇（退出）
拿仔
憲哥 (聲稱飲醉咗唔計退出)
艾蛇
覓腸
人一世（退出）

買定條過關

有無水

R8好多冷腳

想跟

轉數快?

係都唔話比你聽啦 燈住晒

岩呀 屌你老母

7月1 維園見

頭三場 1/2/3 檔 串哂 買條過關

有幾冷

大道至正 應該會贏

Group馬

10倍左右個幾隻

希望大家賭小日馬
兄弟爬山 各自努力
唔求要做啲咩 但求有留意有幫手

白頭佬講到明話想送1win比狄狄仔
唔訓身轉數快仲等幾時

落咁撚大雨想點

又停左了

有咩事 唔好衝 一衝就十年
但如果真係 預左死 就衝

早晨
賭角走地角真係好撚on9

賭馬算

你個betrayer 又講經

你中wo

買條早飛出門口 狂賀國安法

走地唔中。。。
你比我果場半角大中only
然後輸完就網仔補多槍曼上盤
訓左陣
5點幾責醒又輸多幾舊

浪費

全晚埋單+3xx
都係全日重心一兩棍算

豬王邊個好！

戒足波個信念去左邊

得我忍到

4號

6號

5號

最撚早破戒係你

取消左戶口

Hi 失仔
今日又買邊個騎王

嘩 福逸 禁住都破戒啊～

咪講經
天外天有無p

笑撚死人

想知

有就基本野

祖角細輸q哂 88

又贏

跟方燈到

冇騎王搵國安拉鳩佢啦 故意造馬影響社會安定繁榮

拉想入藉中國啦

你買撚左大

福蛇 又贏

俄超同場英冠角大2X1 500K
福蛇EASY 執

Lm

跟。。。。。

拉素曼狗-1 2x1

迷潘黨準時上水

我今日無錢賭88

一陣睇你表演

要高水補潘

一陣睇你表演x2

笑死人

今日騎王 win神ho

騎王飛幾癲
賀狗同細潘

仲有冇位

今日淨係買頭場算
有咩好介紹
可能係最後一場

唔係話燈 但潘真係惡

邊個潘

鬼佬果個

買定左早飛 希望返黎睇到
試下隻冷嘅 摘星之光

今日迷咗細潘幾隻

無錢賭都要派膠？

衰咩啊老死

笑乜撚

咁哂係咪一定利追

潘狗今日要造榜係咪可以飛

塊地應該好快

今日無心情賭 早飛剩係買左捉金皇 祝大家贏多d

買左20蚊田雞騎王，希望佢生性

唔過海唔准落飛

狗個個

有冇追數料？

叫雞盈富

即係潘明輝
明白

你個名

濕慢泥地??

賭閪咩

成長: 早熟
路程: 1200米-1600米
場地: 擅跑泥地

但主持話佢唔識跑泥
姐係點

邊隻

運來

邊個騎王大機會

頭場巨轟算

買完第1場就出門口

怡昌win 啦岩哂田雞
Q拖明月加喜氣

拿蛇準備開新post

Yes

買左田雞

莫雷拉騎王

BlackLifesMatter

冇人要1?

我頓

怡昌

R1 怡昌福星 (なつめみお)
要左

跑呢啲有撚用咩

Dllm 常山

點解係我

好撚悶

頭場先拔頭籌先

隻馬自動波

一號 影都冇 on9

30元啡格

肥文第一隻已閪
-400

易到 寶高又500k

なつめみお 打到隻9啡格

出閘就知輸
屌

跟方又掉低 88

P都冇11 隻1都唔見埋

易

中呀

今日又苗日
大家唔好拗頸

何妖果隻一橦都冇

1-2 去左邊

2號次次落飛都冇影

暈了

十蚊注執佢四十蚊先唔好講野

周狗果然係周狗

自己識走上黎 賢仔把聲做咩

dllm 一起身合埋眼跟啡燈買

屌但買果陣2.1p 開變1.4

佢大棍左1

P都無埋

潘狗頂唔到第三

Allin 左1

個時間咁快 濕慢地？

潘頓 莫雷拉 田泰安 賀銘年
五班泥地

周狗做緊乜

1.09.77邊忽快

原來田雞又贏

屌你老味周蛇騎咩鳩野

咁撚樣騎

寶高蛇又羊大錢

5班狗餅嚟講算唔算快？

今日都係收皮算

濕慢地就跑唔到呢個時間啦

周狗做左膽

肥文今日假強陣真撚狗？

老苗好煩

果個係咪包皮妹

勁快步都有個p

我聽腎仔call 好似冇乜講咁

好撚彩 牙拉咁就6分

又田拉q

田雞今日去馬？

潘so9sad

一步都無 提都廢事

田係前面 牙拉就搶上去做愛
牙拉贏 田就打到仆街上去做愛

又話勁快步跑濕慢全輸 屌你

垃圾周

苗田下場即大熱

勁快

苗又成手 好撚煩

賽績派係咪唔適合再賭？

周狗，屌

打丁算

太陽多多廿一分出黎搏做狗餅？

苗又落飛

小福將 係食呢場

季尾好似真係

卜心？

想除撚咗佢條泳褲

老苗日

打丁破功 輸到仆街

我口爆她算

著白色好撚正

個波大返少少就好

周狗到底識唔識騎馬

潘9真係廢… 咁都頂唔到個P…

唔識

place買 寶貝兒定開心大師好

潘： 唔稀罕

何妖

冇kitty唔想賭

跟住做乜

百寶袋

交配